<resources>
    <string name="app_name">Save The Planet</string>
    <string name="mission_1">Энергетический сектор является причиной большей части выбросов парниковых газов, поэтому он должен быть ключевой темой в действиях, направленных на защиту климата!\n\nЗадание: установите энергосберегающую лампочку</string>
    <string name="mission_2">Посадка деревьев считается одной из важнейших мер в борьбе с изменением климата.\n\nПосадите как можно больше деревьев!</string>
    <string name="mission_3">Интересные факты:\nКаждый год 21-го века входит в число самых жарких начиная с 1880 года.\nГлобальное потепление может изменить океанические течения, что приведёт к ледниковому периоду в Европе.\nАрктические льды стремительно тают. К 2040 году ожидается полное отсутствие льда в летний период.</string>
    <string name="mission_4">Избавьтесь от полиэтиленовых пакетов, ведь они не подлежат биологическому разложению, а значит несут опасность для окружающей среды!</string>
    <string name="mission_5">Являясь крупнейшим потребителем природного топлива, автотранспорт существенно влияет на увеличение концентрации в атмосфере углекислого газа и, тем самым, на процесс глобального потепления климата в мире. Поэтому предпочтительнее использовать общественный транспорт или велосипед на небольшом расстоянии.</string>
    <string name="mission_6">Глобальное потепление грозит вымиранием белым медведям.\nПоэтому в 2008 году полярные медведи были причислены к списку видов, находящихся под угрозой.</string>
    <string name="mission_7">Пластик может разлагаться более 300 лет, что несомненно несёт вред окружающей среде.\n\nЗадание: рассортируйте 1 кг пластика по типам и отнесите на переработку в пункт приёма.</string>
    <string name="mission_8">Около 75% ежегодного прироста содержания углекислого газа в атмосфере характеризуется сжиганием ископаемого топлива.\nФлора и фауна приспосабливается под климат, поэтому многие виды животных и растений могут исчезнуть навсегда.\nНапример, к 2050 году популяция белых медведей может сократиться на 30%.</string>
    <string name="mission_9">Основная опасность перемены климата в том, что повышение температуры океана заставляет таять арктические и антарктические ледники; это повышает уровень моря.\nПотребление все большего количества электроэнергии радикально увеличивает выброс парниковых газов.</string>
    <string name="mission_10">Повышение температуры служит причиной высвобождения еще большего количества парниковых газов из льда и почвы.\nВыбросы парниковых газов, останутся в атмосфере в течение многих лет, делая невозможным устранение проблемы глобального потепления на протяжении нескольких десятилетий.</string>


</resources>